呢隻黃牛都算有良心了

星期6票價 佢賣出去走 380+820 一張.

即係$1200

但實際同你收就 380+170

$550

即係佢仲賺你$650一張.

黃牛
推

一過數發現原來人像又假，電話又已經打唔通

我真係恭喜你

仲打得通喎

水魚人數都未夠，仲有你收咗飛咩?

5月中左右出票，呢家已經收300，唔知以為佢有實體鋪

祝買飛嘅你好運，價錢方面已經無需討論

有冇人做野?

呢d唔係面交一定唔會幫襯

到時唔買順便都可以屌柒條黃牛佬一獲

明顯就面交啦

你賣飛俾佢， 佢都要出嚟收

差佬放蛇嘅話
呢班hi hi 肯定仆街

罰佢 2000??

做黃牛肯定唔care個2000

一係有現飛
一係 6月尾 AEG

點會 5 月中出飛
睇下有幾多水魚中招先

利申 係ig睇到人地story 心諗八千係乜撚野事

唔識字???

佢意思應該係 最遲 5月中 比到飛你

你去試下先講

咁不如開個post.

公開晒黃牛contact算啦

香港人呢頭屌完轉頭咪仆撚住買

紅館係政府免牌娛樂場所，冇得告， 2000 都罰唔到， 法例上冇犯法

所以法律制裁唔到班仆街， 大家企硬唔好買等班友蟹貨

囗𥚃説不

其實咁多人會撚狗公,有無人會試下撚黃牛

其實好難蟹,最多平價走,不過時間車錢就蝕既
班仆街係立於不敗之地,實有傻鳩會買

香港人話: 子華最後一次talk show, 寧願比錢買黃牛都唔要空凳